操你媽的晚飯吃著娃娃牌方便面看維港春節鞭炮匯演簡直就牛B死了

牛b

咁你重唔死

。

日日都方便麵

快撚d圓寂啦屌你老母，日撚日出埋d戇尻post以為好好笑

牛b又死了，幾時超越碌葛